杰寧公主係咪新一代波台女神?

身為利迷，將YNWA精神貫徹始終
身體力行支持反送中(69同612都有出嚟)，IG度不停屌柒藍絲
希望各位可以同杰寧大和解

大波妹

ig?

咁email都波台女神啦屌你老母

我都有開post講
佢完全值得吹奏
其他人都係暗示既時候
佢直頭屌鳩警察 屌鳩割蓆 教示威者邊到安全

但係email 堅正喎

佢連cat girl都比唔上

邊個黎

Rose ma >>>> all

佢一個出黎遊行 可以當兩個計

上一代

佢日常八點半都有講下

身體力行, 唔係9up! 我自己上星期遊行見過佢...有 friend 612都見到佢...好難得!

利迷始終都係嬴家

我唔明點解呢個po咁多負皮

磅數？

因為啲on9猁撚之前話鳩佢去親現場睇波都會輸...on9到核爆...佢之前喺英國好似都成日睇現場...又唔見個季猁降班?...

麻煩佢同奧雲割蓆先

太多利迷反佢

圖呢！

佢真係

無圖